[臭蟲論]mtr service update表示日本歐洲列車都成日有問題所以叫大家對大陸車唔洗咁擔心

無啦啦提外國d日本製既車有問題要推遲啟用
又話咩國家出產既車都會有問題
十足十保皇黨幫政府護主

reply仲癲
有人批評中國製佢就攞日本歐洲車都有咩咩咩問題黎反駁人，典型臭蟲論
勁藍屍feel

reply:

reply:

reply:
[/quote]

呢個page一早收編咗好耐
而家睇地鐵故障消息睇連登仲快
或者等新聞app彈通知仲好
而家淨係得返啲擦鞋廣告 故障post仲遲過地鐵官方app都得

佢自己都識講啦，人地日本野係玻璃角度/牆身顏色出事 呢啲問題換塊野就解決

支那車係用有毒物料，仲要連個位都生鏽，咁日曬雨淋嘅車架點撚算？